msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/gdpr.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6590\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::gdpr"
msgid "GDPR Compliance (EU)"
msgstr "GDPR 合规性（欧盟）"

msgctxt "Addons::description::gdpr"
msgid "Helps you to comply with GDPR (a European Union regulation on personal data) by showing customers info about their personal data, asking their consent for its processing, and by offering ways to delete or export personal data."
msgstr "通过向客户展示有关其个人数据的信息、征求他们对数据处理的同意以及提供删除或导出个人数据的方法，帮助您遵守 GDPR（欧盟关于个人数据的法规）。"

msgctxt "SettingsSections::gdpr::general"
msgid "General"
msgstr "一般的"

msgctxt "SettingsSections::gdpr::gdpr"
msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

msgctxt "SettingsOptions::gdpr::gdpr_cookie_consent"
msgid "Cookie consent"
msgstr "Cookie 同意"

msgctxt "SettingsOptions::gdpr::privacy_policy_page"
msgid "Privacy policy page"
msgstr "隐私政策页面"

msgctxt "SettingsTooltips::gdpr::gdpr_cookie_consent"
msgid "\"Implicit consent\" is a simple notification that the site uses cookies. \"Explicit consent\" means that visitors can select the services that can or can't set cookies."
msgstr "“默示同意”是网站使用 cookie 的简单通知。 “明确同意”是指访问者可以选择可以或不可以设置 cookie 的服务。"

msgctxt "SettingsVariants::gdpr::gdpr_cookie_consent::none"
msgid "None"
msgstr "没有任何"

msgctxt "SettingsVariants::gdpr::gdpr_cookie_consent::implicit"
msgid "Implicit"
msgstr "隐式"

msgctxt "SettingsVariants::gdpr::gdpr_cookie_consent::explicit"
msgid "Explicit"
msgstr "显式"

msgctxt "Languages::gdpr.gdpr_user_data"
msgid "GDPR user data"
msgstr "GDPR 用户数据"

msgctxt "Languages::gdpr_user_data"
msgid "User personal data"
msgstr "用户个人资料"

msgctxt "Languages::gdpr_user_profiles"
msgid "Personal data from user profiles"
msgstr "来自用户个人资料的个人数据"

msgctxt "Languages::gdpr_product_subscriptions"
msgid "Personal data from product subscriptions"
msgstr "来自产品订阅的个人数据"

msgctxt "Languages::gdpr_agreements"
msgid "Personal data from GDPR agreements"
msgstr "GDPR 协议中的个人数据"

msgctxt "Languages::gdpr.anonymize"
msgid "Anonymize"
msgstr "匿名化"

msgctxt "Languages::gdpr.text_anonymize_question"
msgid "Once you anonymize someone, all their personal information will be replaced with randomly-generated data. This action can not be undone, unless you restore the database from a backup. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "一旦您匿名某人，他们的所有个人信息将被随机生成的数据替换。此操作无法撤消，除非您从备份中恢复数据库。您确定要继续吗？"

msgctxt "Languages::gdpr.view_and_edit"
msgid "View and edit"
msgstr "查看和编辑"

msgctxt "Languages::gdpr_orders_data"
msgid "Personal data from orders"
msgstr "订单中的个人数据"

msgctxt "Languages::gdpr.full_agreement"
msgid "Full agreement text"
msgstr "完整的协议文本"

msgctxt "Languages::gdpr.short_agreement"
msgid "Short agreement text"
msgstr "简短的协议文本"

msgctxt "Languages::gdpr.checkout.place_order.personal_data_processing"
msgid "Checkout: Place order: Personal data processing"
msgstr "结帐：下订单：个人数据处理"

msgctxt "Languages::gdpr.checkout.place_order.agreement_text_full_personal_data_processing"
msgid "<p>We ([company]) send account-related emails (such as order status notifications, password reset emails, and more) to the provided email address. For that reason we need to store your email address while you remain our customer.</p> <p>We use the information in the billing/shipping address section and may send it to a shipping or payment method provider to:</p> <ul> <li>Determine what shipping and payment methods are available for your location. </li> <li>Complete the payment or shipping process via the provider that you choose at checkout when you submit the order.</li> </ul> <p>Some members of our staff and/or vendors who sell products in our store and use its administration panel may be able to access your data. We value your privacy, so the access to data is provided on a need-to-know basis in order to operate the store. For example, a vendor only receives your data if you ordered something from them, so that the vendor can fulfil that order.</p> <p>If you decide that you no longer want to use our store and would like to have your personal data removed from our database (or if you’d like to get all the personal data associated with your account that we have), please send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>我们 ([company]) 向提供的电子邮件地址发送与帐户相关的电子邮件（例如订单状态通知、密码重置电子邮件等）。因此，当您仍然是我们的客户时，我们需要存储您的电子邮件地址。</p> <p>我们使用帐单/送货地址部分中的信息，并可能将其发送给送货或付款方式提供商至：</p> <ul> <li>确定您所在位置可用的送货和付款方式。 </li> <li>通过您在提交订单时在结帐时选择的提供商完成付款或运输流程。</li> </ul> <p>我们的一些员工和/或在我们商店销售产品并使用其管理面板的供应商可能能够访问您的数据。我们重视您的隐私，因此在需要知道的基础上提供对数据的访问，以便运营商店。例如，供应商仅在您向他们订购商品时才会收到您的数据，以便供应商可以履行该订单。</p> <p>如果您决定不再使用我们的商店并希望从我们的数据库中删除您的个人数据（或者如果您希望获取与我们拥有的帐户相关联的所有个人数据），请发送给 [email]的电子邮件。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.checkout.place_order.agreement_text_short_personal_data_processing"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u>。</u>"

msgctxt "Languages::gdpr.user.registration.personal_data_processing"
msgid "Customer: registration"
msgstr "客户：注册"

msgctxt "Languages::gdpr.user.registration.agreement_text_full_personal_data_processing"
msgid "<p>Email addresses distinguish customers from each other. You sign in to the store by entering the email address and the password you provide here.</p> <p>We ([company]) also send account-related emails (such as order status notifications, password reset emails, and more) to the provided email address. For that reason we need to store your email address while you remain our customer.</p> <p>Other profile fields that may or not be present on this page are stored alongside your email address. We may use this information to contact you, if the necessity arises.</p> <p>Some members of our staff and/or vendors who sell products in our store and use its administration panel may be able to access your data. We value your privacy, so the access to data is provided on a need-to-know basis in order to operate the store. For example, a vendor only receives your data if you ordered something from them, so that the vendor can fulfil that order.</p> <p>If you decide that you no longer want to use our store and would like to have your personal data removed from our database (or if you’d like to get all the personal data associated with your account that we have), please send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>电子邮件地址将客户区分开来。您可以通过输入您在此处提供的电子邮件地址和密码登录商店。</p> <p>我们 ([company]) 还会向提供的电子邮件地址发送与帐户相关的电子邮件（例如订单状态通知、密码重置电子邮件等）。因此，当您仍然是我们的客户时，我们需要存储您的电子邮件地址。</p> <p>此页面上可能存在或不存在的其他个人资料字段存储在您的电子邮件地址旁边。如果有必要，我们可能会使用这些信息与您联系。</p> <p>我们的一些员工和/或在我们商店销售产品并使用其管理面板的供应商可能能够访问您的数据。我们重视您的隐私，因此在需要知道的基础上提供对数据的访问，以便运营商店。例如，供应商仅在您从他们那里订购商品时才会收到您的数据，以便供应商可以履行该订单。</p> <p>如果您决定不再使用我们的商店并希望从我们的数据库中删除您的个人数据（或者如果您希望获取与我们拥有的您的帐户相关的所有个人数据），请发送给 [email]的电子邮件。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.user.registration.agreement_text_short_personal_data_processing"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u>。</u>"

msgctxt "Languages::gdpr.profiles.update.personal_data_processing"
msgid "Profiles: update"
msgstr "个人资料：更新"

msgctxt "Languages::gdpr.profiles.update.agreement_text_full_personal_data_processing"
msgid "<p>Email addresses distinguish customers from each other. You sign in to the store by entering the email address and the password you provide here.</p> <p>We ([company]) also send account-related emails (such as order status notifications, password reset emails, and more) to the provided email address. For that reason we need to store your email address while you remain our customer.</p> <p>Other profile fields that may or not be present on this page are stored alongside your email address. We may use this information to contact you, if the necessity arises.</p> <p>We use the information in the billing/shipping address section and may send it to a shipping or payment method provider to:</p> <ul> <li>Determine what shipping and payment methods are available for your location.</li> <li>Complete the payment or shipping process via the provider that you choose at checkout when you submit the order.</li> </ul> <p>Some members of our staff and/or vendors who sell products in our store and use its administration panel may be able to access your data. We value your privacy, so the access to data is provided on a need-to-know basis in order to operate the store. For example, a vendor only receives your data if you ordered something from them, so that the vendor can fulfil that order.</p> <p>If you decide that you no longer want to use our store and would like to have your personal data removed from our database (or if you’d like to get all the personal data associated with your account that we have), please send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p> "
msgstr "<p>电子邮件地址将客户区分开来。您可以通过输入您在此处提供的电子邮件地址和密码登录商店。</p> <p>我们 ([company]) 还会向提供的电子邮件地址发送与帐户相关的电子邮件（例如订单状态通知、密码重置电子邮件等）。因此，当您仍然是我们的客户时，我们需要存储您的电子邮件地址。</p> <p>此页面上可能存在或不存在的其他个人资料字段存储在您的电子邮件地址旁边。如果有必要，我们可能会使用这些信息与您联系。</p> <p>我们使用帐单/送货地址部分中的信息，并可能将其发送给送货或付款方式提供商至：</p> <ul> <li>确定您所在地区可用的送货和付款方式。</li> <li>通过您在提交订单时在结帐时选择的提供商完成付款或运输流程。</li> </ul> <p>我们的一些员工和/或在我们商店销售产品并使用其管理面板的供应商可能能够访问您的数据。我们重视您的隐私，因此在需要知道的基础上提供对数据的访问，以便运营商店。例如，供应商仅在您从他们那里订购商品时才会收到您的数据，以便供应商可以履行该订单。</p> <p>如果您决定不再使用我们的商店并希望从我们的数据库中删除您的个人数据（或者如果您希望获取与我们拥有的帐户相关联的所有个人数据），请发送给 [email]的电子邮件。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p> "

msgctxt "Languages::gdpr.profiles.update.agreement_text_short_personal_data_processing"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u>。</u>"

msgctxt "Languages::gdpr.vendor.apply.personal_data_processing"
msgid "Vendor: apply for vendor"
msgstr "供应商：申请供应商"

msgctxt "Languages::gdpr.vendor.apply.agreement_text_full_personal_data_processing"
msgid "<p>Because vendors sell products in our marketplace, we ([company]) have to request certain information about them. For example, the company name and description of a vendor are shown to customers and serve to distinguish vendors from each other; the address is used for shipping rate calculation.</p> <p>However, we also request some personal data, such as first name/last name and emails address. Those are necessary for creating a vendor’s administrator account in our system. Vendors work with the marketplace through such accounts. Email addresses are necessary because they distinguish administrators from each other. You sign in to the store by entering the email address you provide here. Names are necessary because a single vendor can have multiple administrators—it is easier to handle accountability that way.</p> <p>We also send account-related emails (such as order status notifications, password reset emails, and more) to the provided email address. For that reason we need to store your email address while you remain our customer. If you decide that you no longer want to work with our marketplace and would like to have personal data removed from our database (or if you’d like to get all the personal data associated with your account that we have), please send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>由于供应商在我们的市场上销售产品，我们 ([company]) 必须要求提供有关它们的某些信息。例如，向客户显示供应商的公司名称和描述，用于区分供应商；地址用于运费计算。</p> <p>但是，我们也要求提供一些个人数据，例如名字/姓氏和电子邮件地址。这些对于在我们的系统中创建供应商的管理员帐户是必要的。供应商通过此类帐户与市场合作。电子邮件地址是必要的，因为它们可以区分管理员。通过输入您在此处提供的电子邮件地址登录商店。名称是必要的，因为一个供应商可以有多个管理员——这样更容易处理责任。</p> <p>我们还会向提供的电子邮件地址发送与帐户相关的电子邮件（例如订单状态通知、密码重置电子邮件等）。因此，当您仍然是我们的客户时，我们需要存储您的电子邮件地址。如果您决定不再与我们的市场合作并希望从我们的数据库中删除个人数据（或者如果您希望获取与我们拥有的帐户相关联的所有个人数据），请发送电子邮件到 [email]。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.vendor.apply.agreement_text_short_personal_data_processing"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u>。</u>"

msgctxt "Languages::gdpr.products.subscribe.personal_data_processing"
msgid "Products: subscribe"
msgstr "产品：订阅"

msgctxt "Languages::gdpr.products.subscribe.agreement_text_full_personal_data_processing"
msgid "<p>We ([company]) will add your email address to a special mailing list for this product. Once the product is in stock, you’ll get an email about it automatically, and your email address will be removed from the product’s mailing list.</p> <p>The data will be visible to some members of our staff. If you’d like to have your personal data removed, send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>我们 ([company]) 会将您的电子邮件地址添加到此产品的特殊邮件列表中。一旦产品有货，您会自动收到一封关于它的电子邮件，并且您的电子邮件地址将从产品的邮件列表中删除。</p> <p>我们的部分员工可以看到这些数据。如果您想删除您的个人数据，请发送电子邮件至 [email]。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.products.subscribe.agreement_text_short_personal_data_processing"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u>。</u>"

msgctxt "Languages::gdpr.checkout.profiles_update.personal_data_processing"
msgid "Checkout: profiles update"
msgstr "结帐：配置文件更新"

msgctxt "Languages::gdpr.checkout.profiles_update.agreement_text_full_personal_data_processing"
msgid "<p>We ([company]) send account-related emails (such as order status notifications, password reset emails, and more) to the provided email address. For that reason we need to store your email address while you remain our customer.</p> <p>We use the information in the billing/shipping address section and may send it to a shipping or payment method provider to:</p> <ul> <li>Determine what shipping and payment methods are available for your location. </li> <li>Complete the payment or shipping process via the provider that you choose at checkout when you submit the order.</li> </ul> <p>Some members of our staff and/or vendors who sell products in our store and use its administration panel may be able to access your data. We value your privacy, so the access to data is provided on a need-to-know basis in order to operate the store. For example, a vendor only receives your data if you ordered something from them, so that the vendor can fulfil that order.</p> <p>If you decide that you no longer want to use our store and would like to have your personal data removed from our database (or if you’d like to get all the personal data associated with your account that we have), please send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>我们 ([company]) 向提供的电子邮件地址发送与帐户相关的电子邮件（例如订单状态通知、密码重置电子邮件等）。因此，当您仍然是我们的客户时，我们需要存储您的电子邮件地址。</p> <p>我们使用帐单/送货地址部分中的信息，并可能将其发送给送货或付款方式提供商至：</p> <ul> <li>确定您所在位置可用的送货和付款方式。 </li> <li>通过您在提交订单时在结帐时选择的提供商完成付款或运输流程。</li> </ul> <p>我们的一些员工和/或在我们商店销售产品并使用其管理面板的供应商可能能够访问您的数据。我们重视您的隐私，因此在需要知道的基础上提供对数据的访问，以便运营商店。例如，供应商仅在您向他们订购商品时才会收到您的数据，以便供应商可以履行该订单。</p> <p>如果您决定不再使用我们的商店并希望从我们的数据库中删除您的个人数据（或者如果您希望获取与我们拥有的帐户相关联的所有个人数据），请发送给 [email]的电子邮件。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.checkout.profiles_update.agreement_text_short_personal_data_processing"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows</u>."
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u></u>。"

msgctxt "Languages::gdpr.export_to_xml"
msgid "Export to XML"
msgstr "导出为 XML"

msgctxt "Languages::gdpr.agreement_required_error"
msgid "Your agreement is required to proceed."
msgstr "需要您的同意才能继续。"

msgctxt "Languages::gdpr.user_anonymized"
msgid "User has been anonymized."
msgstr "用户已匿名。"

msgctxt "Languages::gdpr.check_other_sources_for_personal_data"
msgid "<p>Please note that anonymization doesn't affect any backups and logs that you might have. If necessary, please do the following:</p><ol><li>Clear the logs under <b>Administration → Logs</b>.</li><li>Secure and delete the backups you might have under <b>Administration → Backup/Restore</b>.</li></ol>"
msgstr "<p>请注意，匿名化不会影响您可能拥有的任何备份和日志。如有必要，请执行以下操作：</p><ol><li>清除 <b>管理 → 日志</b>下的日志。</li><li>保护并删除您在 <b>管理 → 备份/恢复</b>下可能拥有的备份。</li></ol>"

msgctxt "Languages::gdpr.cookie_consent"
msgid "Cookie consent"
msgstr "Cookie 同意"

msgctxt "Languages::gdpr.cookie_consent_message"
msgid "<p>This website uses cookies (small pieces of data saved on your computer). Some cookies are added by the website itself: they help to show you the content of your cart, keep you signed in once you enter your email and password, preserve your preferences, and do a lot of other useful things. We use these cookies only to make the site work properly for you. Even your agreement to our use of cookies is stored as a cookie.</p><p>Other cookies may be used by third-party services (such as PayPal, YouTube, Google Maps, Facebook, etc.) to store the data about how you use those third-party services on the website. We have no control over how third parties use cookies, but those cookies are also important for proper functioning of the website. For example, some of the PayPal functionality may not work without PayPal cookies.</p><p>Without cookies, many things can go wrong. That's why we ask that you agree to cookies being used before you proceed. If you don't want any cookies but would like to continue using the website, please configure your browser to block cookies, and then you'll be able to \"agree\" to their use, while we won't treat that as your consent.</p>"
msgstr "<p>本网站使用cookies（保存在您计算机上的小块数据）。一些 cookie 是由网站本身添加的：它们有助于向您显示购物车的内容、在您输入电子邮件和密码后保持登录状态、保留您的偏好以及做许多其他有用的事情。我们使用这些 cookie 仅是为了使网站为您正常工作。甚至您对我们使用 cookie 的同意也被存储为 cookie。</p><p>第三方服务（如 PayPal、YouTube、谷歌地图、Facebook 等）可能会使用其他 cookie 来存储有关您如何在网站上使用这些第三方服务的数据。我们无法控制第三方如何使用 cookie，但这些 cookie 对于网站的正常运行也很重要。例如，如果没有 PayPal cookie，某些 PayPal 功能可能无法运行。</p><p>没有cookie，很多事情都会出错。这就是为什么我们要求您在继续之前同意使用 cookie。如果您不想要任何 cookie 但想继续使用本网站，请将您的浏览器配置为阻止 cookie，然后您将能够“同意”它们的使用，而我们不会将其视为您的同意.</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.cookie_consent_accept"
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

msgctxt "Languages::gdpr.cookie_consent_decline"
msgid "No, take me out of here"
msgstr "不，带我离开这里"

msgctxt "Languages::gdpr.uk_cookies_law"
msgid "Cookies are used on this site to provide the best user experience. If you continue, we assume that you agree to receive cookies from this site."
msgstr "本网站使用 Cookie 来提供最佳用户体验。如果您继续，我们假定您同意从本网站接收 cookie。"

msgctxt "Languages::block_gdpr"
msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

msgctxt "Languages::gdpr"
msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

msgctxt "Languages::block_gdpr_description"
msgid "Allows registered users to request their personal data or anonymization"
msgstr "允许注册用户请求他们的个人数据或匿名"

msgctxt "Languages::gdpr.user_profile_actions_description"
msgid "<p>As customers interact with the store, they provide personal data for various purposes. When you place an order, we need to know where to ship it; when you subscribe for an email newsletter, we need to know where to send it, and so on. We keep this data organized, so that you always could:</p> <ol> <li>Request that we send you all your personal data. In that case we’ll send you an XML file by email. That file will contain all your personal data we have.</li> <li>Request to be forgotten. In that case your account will be deactivated, and all your personal data will be removed. If necessary, you’ll be able to register a new account with the same email address in the future.</li> </ol> <p>Please note that we’ll need some time to process either of those requests. We may contact you regarding your request by email or through other means.</p>"
msgstr "<p>当客户与商店互动时，他们会出于各种目的提供个人数据。当您下订单时，我们需要知道发货地点；当您订阅电子邮件时事通讯时，我们需要知道将其发送到哪里，等等。我们对这些数据进行整理，以便您始终可以：</p> <ol> <li>要求我们向您发送您的所有个人数据。在这种情况下，我们将通过电子邮件向您发送 XML 文件。该文件将包含我们拥有的所有您的个人数据。</li> <li>要求被遗忘。在这种情况下，您的帐户将被停用，您的所有个人数据都将被删除。如有必要，您将来可以使用相同的电子邮件地址注册一个新帐户。</li> </ol> <p>请注意，我们需要一些时间来处理这些请求。我们可能会通过电子邮件或其他方式就您的请求与您联系。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.send_my_data"
msgid "Send me my data"
msgstr "把我的数据发给我"

msgctxt "Languages::gdpr.send_my_data_description"
msgid "<p>We’ll send you an XML file with all your personal data we have. Please note that we’ll need some time to process this request, so the email with your XML file won’t be sent immediately. If you have any comments regarding your request, please leave them in the field below.</p>"
msgstr "<p>我们将向您发送一个包含您所有个人数据的 XML 文件。请注意，我们需要一些时间来处理此请求，因此包含您的 XML 文件的电子邮件不会立即发送。如果您对您的请求有任何意见，请将其留在下面的字段中。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.email_subject_personal_data_request"
msgid "Personal Data Copy Request: [customer_email]"
msgstr "个人数据复制请求： [customer_email]"

msgctxt "Languages::gdpr.email_body_personal_data_request"
msgid "<p><a href=\"[user_profile_url]\" target=\"_blank\">[user]</a> with the email address [customer_email] has requested a copy of personal data with the following comment:</p> <p>[comment]</p> <p>Click the link at the beginning of this message and use the corresponding button on the customer profile page in the Administration panel to get the data in the XML format. After that, send the XML file to the customer.</p>"
msgstr "<p><a href=\"[user_profile_url]\" target=\"_blank\">[user]</a> 使用电子邮件地址 [customer_email] 请求了一份带有以下评论的个人数据副本：</p> <p>[comment]</p> <p>单击此消息开头的链接并使用管理面板中客户资料页面上的相应按钮获取 XML 格式的数据。之后，将 XML 文件发送给客户。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.remove_my_data"
msgid "Remove my data"
msgstr "删除我的数据"

msgctxt "Languages::gdpr.remove_my_data_description"
msgid "<p>We’ll deactivate your account and remove all your personal data from it. After that you won’t be able to sign in. However, you’ll be able to register a new account with the same email address in the future. Please note that we’ll need some time to process this request, so your account won’t be deactivated immediately. If you have any comments regarding your request, please leave them in the field below.</p>"
msgstr "<p>我们将停用您的帐户并从中删除您的所有个人数据。之后您将无法登录。但是，您以后可以使用相同的电子邮件地址注册一个新帐户。请注意，我们需要一些时间来处理此请求，因此您的帐户不会立即被停用。如果您对您的请求有任何意见，请将其留在下面的字段中。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.email_subject_anonymization_request"
msgid "Personal Data Removal Request: [customer_email]"
msgstr "个人数据删除请求： [customer_email]"

msgctxt "Languages::gdpr.email_body_anonymization_request"
msgid "<p><a href=\"[user_profile_url]\" target=\"_blank\">[user]</a> with the email address [customer_email] has requested the removal of personal data with the following comment:</p> <p>[comment]</p> <p>Click the link at the beginning of this message and use the corresponding button on the customer profile page in the Administration panel to anonymize the customer.</p> <p>Please note that <b>this action will replace all the personal data of the customer</b> with randomly generated data. It’s best to make sure that all business with the customer (such as orders and return requests) is concluded before you do that.</p>"
msgstr "<p><a href=\"[user_profile_url]\" target=\"_blank\">[user]</a> 使用电子邮件地址 [customer_email] 已请求删除个人数据并带有以下评论：</p> <p>[comment]</p> <p>单击此消息开头的链接并使用管理面板中客户资料页面上的相应按钮匿名客户。</p> <p>请注意， <b>此操作将用随机生成的数据替换客户</b> 的所有个人数据。最好先确保与客户的所有业务（例如订单和退货请求）都已完成，然后再执行此操作。</p>"

msgctxt "Languages::gdpr.user_action_request_success"
msgid "Your request has been sent successfully."
msgstr "您的请求已成功发送。"

msgctxt "Languages::gdpr.user_action_request_fail"
msgid "An error has occurred during the attempt to send your request. Please try again or send a message to the following email address: <a href=\"mailto:[email]\">[email]</a>"
msgstr "尝试发送您的请求时发生错误。请重试或向以下电子邮件地址发送消息： <a href=\"mailto:[email]\">[email]</a>"

msgctxt "Languages::gdpr.agreement_variables_hint"
msgid "<p>The texts of the agreements listed below may have <b>[email]</b> or <b>[company]</b> in them. Those are placeholders that will be automatically replaced with actual data when customers see the agreements. If you only have one storefront, the data for the placeholders will be taken from <a href=\"[company_settings_url]\" target=\"_blank\">Settings → Company</a>. If you have multiple storefronts, the data will be taken from the settings of the storefront that a customer visits:</p><ul><li><b>[company]</b> will be taken from <i>Company name</i>.</li><li><b>[email]</b> will be taken from <i>User department e-mail address</i>.</li></ul>"
msgstr "<p>下面列出的协议文本中可能有 <b>[email]</b> 或 <b>[company]</b> 。当客户看到协议时，这些占位符将自动替换为实际数据。如果您只有一个店面，则占位符的数据将从 <a href=\"[company_settings_url]\" target=\"_blank\">Settings → Company</a>获取。如果您有多个店面，则数据将从客户访问的店面设置中获取：</p><ul><li><b>[company]</b> 将从 <i>Company name</i>中获取。</li><li><b>[email]</b> 将取自 <i>用户部门电子邮件地址</i>。</li></ul>"

msgctxt "Languages::gdpr.agreement_variables_hint_mve"
msgid "<p>The texts of the agreements listed below may have <b>[email]</b> or <b>[company]</b> in them. Those are placeholders that will be automatically replaced with actual data when customers see the agreements. The data for placeholders will be taken from <a href=\"[company_settings_url]\" target=\"_blank\">Settings → Company</a>:</p><ul><li><b>[company]</b> will be taken from <i>Company name</i>.</li><li><b>[email]</b> will be taken from <i>User department e-mail address</i>.</li></ul>"
msgstr "<p>下面列出的协议文本中可能有 <b>[email]</b> 或 <b>[company]</b> 。当客户看到协议时，这些占位符将自动替换为实际数据。占位符的数据将从 <a href=\"[company_settings_url]\" target=\"_blank\">Settings → Company</a>中获取：</p><ul><li><b>[company]</b> 将从 <i>Company name</i>中获取。</li><li><b>[email]</b> 将取自 <i>用户部门电子邮件地址</i>。</li></ul>"

msgctxt "Languages::gdpr.strictly_necessary_cookies_title"
msgid "Strictly necessary cookies"
msgstr "绝对必要的cookies"

msgctxt "Languages::gdpr.strictly_necessary_cookies_description"
msgid "These cookies are essential for the website to work properly. For example, they let you place an order, or help the site remember that you've signed into your account. That's why they can't be disabled through the site. You can configure your browser to disable even these cookies, but important parts of the site won't work without them."
msgstr "这些cookies对于网站正常运行至关重要。例如，他们让您下订单，或帮助网站记住您已登录您的帐户。这就是为什么不能通过该站点禁用它们的原因。您甚至可以将浏览器配置为禁用这些 cookie，但如果没有它们，网站的重要部分将无法运行。"

msgctxt "Languages::gdpr.performance_cookies_title"
msgid "Performance cookies"
msgstr "性能 cookie"

msgctxt "Languages::gdpr.performance_cookies_description"
msgid "These cookies allow us to see how the website works. The information that these cookies help to collect is anonymous; it is typically presented in numbers. For example, these cookies help us see how often errors occur, how many unique visitors we have, or how long each page is viewed on average. Thanks to these cookies, we can improve the site for you."
msgstr "这些 cookie 使我们能够了解网站的运作方式。这些 cookie 帮助收集的信息是匿名的；它通常以数字表示。例如，这些 cookie 帮助我们了解错误发生的频率、我们拥有多少唯一身份访问者，或者每个页面的平均浏览时长。多亏了这些 cookie，我们可以为您改进网站。"

msgctxt "Languages::gdpr.functional_cookies_title"
msgid "Functional cookies"
msgstr "功能性cookies"

msgctxt "Languages::gdpr.functional_cookies_description"
msgid "These cookies enable additional functionality at the website. They may be set by third-party providers whose services we've added to the website. Those services may include many things, like maps, geolocation for preliminary shipping rate calculation, or the ability to sign in with your social network account. Without functional cookies, the parts of the site associated with these services may not work properly."
msgstr "这些 cookie 可在网站上启用其他功能。它们可能由我们已将其服务添加到网站的第三方提供商设置。这些服务可能包括许多内容，例如地图、用于初步运费计算的地理位置，或使用您的社交网络帐户登录的能力。如果没有功能性 cookie，与这些服务相关的网站部分可能无法正常工作。"

msgctxt "Languages::gdpr.marketing_cookies_title"
msgid "Marketing cookies"
msgstr "营销饼干"

msgctxt "Languages::gdpr.marketing_cookies_description"
msgid "These cookies are used by our advertising partners. They help them to measure promotion efficiency and serve you ads that are more relevant and less repetitive. This is usually achieved by remembering the browser and device that saw the ad. Turning these cookies off won't reduce the number of ads you see on the internet, but will make them less personalized."
msgstr "我们的广告合作伙伴使用这些 cookie。它们帮助他们衡量促销效率，并为您提供相关性更高、重复性更低的广告。这通常是通过记住看到广告的浏览器和设备来实现的。关闭这些 cookie 不会减少您在互联网上看到的广告数量，但会降低它们的个性化程度。"

msgctxt "Languages::gdpr.eway_cookies_title"
msgid "eWAY"
msgstr "eWAY"

msgctxt "Languages::gdpr.eway_cookies_description"
msgid "eWAY is a payment provider. It allows us to accept payments, if you choose a payment method powered by eWAY. Here is <a href=\"https://www.eway.com.au/privacy-policy/\" target=\"_blank\">eWAY privacy policy</a>."
msgstr "eWAY 是一家支付提供商。如果您选择由 eWAY 提供支持的付款方式，它允许我们接受付款。这是 <a href=\"https://www.eway.com.au/privacy-policy/\" target=\"_blank\">eWAY 隐私政策</a>。"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_privacy_policy_title"
msgid "You can find out more in this document: {privacyPolicy}."
msgstr "您可以在本文档中找到更多信息： {privacyPolicy}。"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_privacy_policy_name"
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_service"
msgid "service"
msgstr "服务"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_services"
msgid "services"
msgstr "服务"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_accept_all"
msgid "Accept all"
msgstr "全都接受"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_accept_selected"
msgid "Accept selected"
msgstr "接受选择"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_close"
msgid "Close"
msgstr "关"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_consent_modal_description"
msgid "Here you can assess and customize the services (and their respective cookies) that we'd like to use on this website. You're in charge! Enable or disable services as you see fit."
msgstr "在这里，您可以评估和定制我们希望在本网站上使用的服务（及其各自的 cookie）。你负责！启用或禁用您认为合适的服务。"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_consent_modal_title"
msgid "Cookies we would like to use"
msgstr "我们想使用的 Cookie"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_consent_notice_change_description"
msgid "There were changes since your last visit, please renew your consent."
msgstr "自您上次访问以来发生了变化，请重新同意。"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_consent_notice_title"
msgid "Cookie Consent"
msgstr "Cookie 同意"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_consent_notice_description"
msgid "Hi! Could we please enable some additional services that require cookies? You can always change or withdraw your consent later."
msgstr "你好！我们可以启用一些需要 cookie 的附加服务吗？您可以随时更改或撤回您的同意。"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_consent_notice_learn_more"
msgid "Let me choose"
msgstr "让我选择"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_consent_notice_testing"
msgid "Testing mode!"
msgstr "测试模式！"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_contextual_consent_accept_always"
msgid "Always"
msgstr "总是"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_contextual_consent_accept_once"
msgid "'Yes'"
msgstr "'是的'"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_contextual_consent_description"
msgid "Do you want to load external content supplied by {title}?"
msgstr "是否要加载 {title}提供的外部内容？"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_decline"
msgid "I decline"
msgstr "我拒绝"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_ok"
msgid "That's ok"
msgstr "没关系"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_powered_by"
msgid "Realized with Klaro!"
msgstr "与克拉罗一起实现！"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_service_purpose"
msgid "purpose"
msgstr "目的"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_service_purposes"
msgid "purposes"
msgstr "目的"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_service_required_description"
msgid "This service is always required"
msgstr "始终需要此服务"

msgctxt "Languages::gdpr.disable_all_description"
msgid "Use this switch to enable or disable all services."
msgstr "使用此开关启用或禁用所有服务。"

msgctxt "Languages::gdpr.disable_all_title"
msgid "Enable or disable all services"
msgstr "启用或禁用所有服务"

msgctxt "Languages::gdpr.opt_out_description"
msgid "This service is enabled by default (but you can opt out)"
msgstr "此服务默认启用（但您可以选择退出）"

msgctxt "Languages::gdpr.opt_out_title"
msgid "(opt-out)"
msgstr "（选择退出）"

msgctxt "Languages::gdpr.klaro_service_required_title"
msgid "(always required)"
msgstr "（始终需要）"

